求救 半夜痕醒

我係生野定比野咬⋯

手 腳 背 勁 都有 面冇

推

就咁睇似係風癩

係咪越R就越痕？同埋會紅會更加大

放心啦 最多咪又係AIDS

感謝回復 真係好難受

係！

嗌咗你叫雞一定要帶套
嗱 出事喇

咁好大可能係風癩

利申：過來人，被風癩困擾咗兩年，已康復！

起初會生係手腳頸背，之後就會生係肚同面（如果係長期都生嘅話）。
亦有機會係急性風癩，所以只會維持生幾日之後就冇事。

洗唔洗睇醫生？ 點解會生既

我之前睇醫生都只係比啲類固醇藥膏我，雖然用咗會好啲但並阻止唔到佢生。所以你可以用住啲止㾗藥膏先，睇吓過幾日仲會唔會生先。

可能受生氣影響或者接觸到其他嘢敏感

天氣影響

唔洗太擔心

似係 地圖

呢得快走得快

忍著唔好R

咩叫地圖？

似係蕁麻疹

你留意下你夜晚食過啲咩呢
被單 房濕度 温度等等

諗下有咩致敏源

同平時一樣

蕁麻疹可由多種原因引起，常見原因之一是身體對某些外來物質或刺激產生過敏反應，例如昆蟲叮咬，或因冷、熱、因風、日光等的物理性刺激，花粉、蕁麻等植物性刺激，進食魚、蝦、蟹等敏感性食物，注射血清、青黴素等藥物，病灶感染或腸寄生蟲感染產生的毒性物質刺激，甚至灰塵、毛髮及皮屑或黴菌等刺激等。也有因營養不良或腦力消耗過度，影響身體對某些人體不能合成的氨基酸的吸收與代謝，從而導致抵抗力降低有關。

治療急性蕁麻疹，現代醫學會使用用抗組織胺或是類固醇。中醫「治療」就是利用疏風清熱的方法消退風疹塊。如：消風散。有些蕁麻疹的發生與過敏原是沒有關係的，如在運動、流汗、高溫的環境、情緒緊張、洗熱水澡時出現的蕁麻疹，這些稱為膽素型蕁麻疹（Cholinergic Urticaria），或合併有焦慮症的人身上出現，成因與控制身體血壓與心跳等功能的神經系統釋放出來的某些化學物質有關。

也有可能是自律神經失調引起。

rip

死唔去 有心

入左醫院打針 好撚痛